殺狗祭天啊！

後加紅燒狗肉

想食狗荔枝